{
 "Step 1": "1단계",
 "Step 2": "2단계",
 "Step 3": "3단계",
 "Step 4": "4단계",
 "\"<span>Soul</span> first, sound second.\"": "\"음악은 사운드 보단 <span>영혼</span>입니다.\"",
 "\"Soul first, sound second.\"": "\"음악은 사운드 보단 영혼입니다.\"",
 "A veteran composer who listens with his soul. For him, music isn’t perfect unless it’s honest.": "영혼으로 듣는 베테랑 작곡가. 그에게 음악은 진실하지 않으면 완벽하지 않습니다",
 "\"No <span>flow?</span> No mercy. Off-beat? Game over.\"": "\"<span>플로우</span>가 없다고? 자비도 없다. 박자를 놓쳤다고? 게임 오버.\"",
 "\"No flow? No mercy. Off-beat? Game over.\"": "\"플로우가 없다고? 자비도 없다. 박자를 놓쳤다고? 게임 오버.\"",
 "Precision is his rhythm. A razor-sharp rapper who breaks down your flow like it’s science.": "정밀함이 그의 리듬입니다. 흐름을 과학처럼 분석하는 날카로운 래퍼",
 "\"Between the <span>Melody</span>, she finds the truth.\"": "\"<span>멜로디</span> 사이에서, 그녀는 진실을 찾는다.\"",
 "\"Between the Melody, she finds the truth.\"": "\"멜로디 사이에서, 그녀는 진실을 찾는다.\"",
 "A ballad singer and designer who catches what others miss. She hears the cracks between the melody.": "다른 이들이 놓치는 것을 포착하는 발라드 가수이자 디자이너.  그녀는 멜로디 사이의 균열까지 들을 수 있습니다.",
 "AI Song Evaluation": "AI 노래 평가",
 "Why Join The Evaluation?": "왜 평가에 참여해야 하나요?",
 "Professional Music Critics Waiting For You.": "당신을 기다리는 전문 음악 평론가들",
 "AI Simple Guide To Help Your Journey.": "당신의 여정을 도와줄 AI 간단 가이드",
 "Begin Now": "지금 시작하기",
 "Feel it, Rate it, Earn MIC.": "느끼고, 평가하고, MIC를 획득하세요",
 "React to music, earn MIC points. Emotion becomes value.": "음악에 반응하고 MIC 포인트를 획득하세요. 감정이 가치가 됩니다",
 "Your Emotions, Your Algorithm.": "당신의 감정, 당신의 알고리즘",
 "Your reactions train AI to match your taste—and inspire creation.": "당신의 반응이 AI를 학습시켜 취향을 맞추고 창작에 영감을 줍니다",
 "Your Emotion Boosts Song Value.": "당신의 감정이 곡의 가치를 높입니다",
 "Songs with a lot of emotional evaluations can have higher NFT values. Your single emotion becomes a factor that increases the asset value of the song.": "감정 평가가 많이 쌓인 곡은 더 높은 NFT 가치를 가질 수 있습니다. 당신의 하나의 감정이 곡의 자산 가치를 높이는 요소가 됩니다",
 "Feelings Fuel New Music.": "감정은 새로운 음악을 만듭니다",
 "Emotions inspire new music and increase its value.": "감정은 새로운 음악에 영감을 주고 그 가치를 높입니다",
 "Smarter Picks, Bigger Rewards.": "더 똑똑한 선택, 더 큰 보상",
 "The more you feel, the smarter your rewards get.": "더 많이 느낄수록, 더 똑똑한 보상을 받습니다",
 "Understand The System": "시스템 이해하기",
 "Before you begin, take a moment to learn how the evaluation works and who will be Evaluationing your song.": "시작하기 전에, 평가가 어떻게 진행되는지 그리고 누가 당신의 곡을 평가하는지 알아보세요",
 "Choose": "선택",
 "Once you start the evaluation, please follow the steps.After completing all steps, click “View Results” to see your results.": "평가를 시작하면 안내된 단계에 따라 진행해주세요. 모든 단계를 완료한 후 “결과 보기”를 눌러 결과를 확인할 수 있습니다",
 "View Your Results": "결과 보기",
 "When your evaluation is done, check your insights. You can share the results with friends or keep them for your own.": "평가가 완료되면 인사이트를 확인하세요. 친구들과 결과를 공유하거나 본인만 저장할 수 있습니다",
 "Explore & Improve": "탐색 및 개선",
 "Explore new music, improve your work, and connect with others through shared evaluations and feedback.": "새로운 음악을 탐색하고 작업을 개선하며, 평가와 피드백을 통해 다른 사람들과 연결해보세요",
 "Select your song.": "노래를 선택하세요.",
 "Click the song, then tap “Select” below to continue.": "노래를 클릭한 후 아래의 “선택” 버튼을 눌러 계속 진행하세요.",
 "Choose your music critic.": "음악 평론가를 선택하세요.",
 "Please review your selected options.": "선택한 옵션을 확인해주세요.",
 "If you would like to proceed with these choices, click “View Results” at the bottom of the screen.": "이 선택으로 진행하시려면 화면 하단의 “결과 보기”를 클릭하세요.",
 "Selected Song": "선택한 노래",
 "Critic": "평론가",
 "Remaining": "남은 횟수",
 "Select": "선택",
 "View Results": "결과 보기",
 "Result": "결과",
 "Full Evaluation": "전체 평가",
 "Other Songs Evaluationed By This Critic": "이 평론가가 평가한 다른 곡들",
 "Evaluation Graph": "평가 그래프",
 "Score": "점수",
 "Emotion": "감정적 임팩트",
 "Creativity": "창의성과 개성",
 "Structure": "구성과 작곡",
 "Sound": "사운드 품질 및 믹싱",
 "Popularity": "공감도 및 대중성",
 "Rate Again": "다시 평가하기",
 "Save Evaluation": "평가 저장하기",
 "See More": "더 보기",
 "To Improve": "개선할 점",
 "Try to incorporate more personal experiences into the lyrics.": "가사에 개인적인 경험을 더 많이 녹여보세요.",
 "Why This Score": "이 점수의 이유",
 "The rhythm fits very well with the lyrics.": "리듬이 가사와 매우 잘 어울립니다.",
 "Key Points": "핵심 포인트",
 "The chorus is very catchy.": "후렴구가 매우 중독성 있습니다.",
 "Title": "제목",
 "Artist": "아티스트",
 "Complete": "완료",
 "Try Another": "다른 곡도 평가하기",
 "Feedback": "피드백"
}
